索羅斯、巴菲特等高手損失逾兆元

「股神級」的喬治索羅斯（George Soros）以及華倫巴菲特（Warren Buffett）正是最有代表性的兩位！這兩位剛剛在八月「慶祝」七十八歲生日的老先生（索羅斯比巴菲特早生了十八天），最近煩惱可多著呢！兩位大師生日相近、投資哲學剛好相反，但是今年的操作，都遇到史無前例的亂流。索羅斯光買三支股票就賠掉新台幣二百億元，巴菲特投資公司淨值一口氣跌掉新台幣一兆元，兩位大師都說，這是他們從未見過的災難！

廢老

2008年

成班廢老我都跑贏呢班廢柴

巴郡呢十年都跑輸SP500

係 條廢老已經跟唔上時代

等睇巴衛兵出黎屌撚到你仆街

西蒙斯呢？

2008 年 托柒

台幣。。
你不話用津巴布偉

台灣新聞津條撚咩

見到寫78歲就覺得出奇
2008年Old news